點解健康台啲人係咁。。。

健康台啲gym巴打 點解你地咁中意嘈交
係咪飲奶粉真係會燥啲？

個個台都係互屌架喎
各大球迷會，足球vs籃球，好友vs淡友，攝影台娛樂台仲多罵戰抹黑健康台算不錯了

健身健心
有d人冇健心

垃圾gym撚

等我含兩邊的撚

兒登